元朗天主教中學副校長陳秀芳投訴電郵 比大家參考

你好:
有關日前網上流傳一則元朗天主教中學副校長陳秀芳出言不遜，有違師表。

有鑑於早前2013年8月4日中午在香港旺角西洋菜街行人專用區講粗口實為同一事件，但不見最近教育局有任何形式或相同於林老師一樣的刑責。
是否有違雙重標準，請儘早處理，以免教育局聲譽有損。

名自肯決定
香港市民上
feedback@hkptu.org
hkcsco@catholic.org.hk
edbcomp@edb.gov.hk

「推上熱門」 9.28 行動

推